(突發)荃灣楊屋道 如心酒店有廿部旅遊巴佔路

成條路霸霸哂，嚴重阻塞交通
通街支那人同喼
如心職員話已報警，約15分鐘
小弟都報左警，話有車佔據馬路

推

流浮山到左？

福建幫

又話一團大陸團都冇

但又咁多架大巴咁多大陸人

咁呢啲會係咩人
落嚟做咩？

樓主去睇下果班咩人
遊客定咩 同埋影一影車牌留底

有人講大話

報埋1823

福建幫真係調動左好多人喎。
今次真係想搞大鑊野咁。
劇本已經寫好

11 號北角，元朗翻版

機場

催淚彈呢

流浮山200刀手

少林寺同武當山

每日都有d交流團出入
但今日過廿部車接，有大有細

會答交流團不是旅遊的

落咗黎係咪唔打人都要照比錢？

師兄做得好, 唔可以比班狗白出糧

Push

作為荃葵青龍頭酒店，上落客區得咁少位
長期用對出巴士站上落客

見一見做一次報警撚，支持警方執法

好似話每隔15分鐘無警察到場可以再call?